如果羅婉儀北上大灣區發展做校長可以逼到100個支那師生跳樓連登仔會否支持？

民族英雄

隨時係佢俾鄰國人逼到跳樓